郭文貴新中國聯邦 得到中央電視台支持

cant see anything

中共恥笑佢

你諗多左，支共今年先封Ⅴ刹

唔好推郭文貴d垃圾野